有間深黃女僕 cafe 長期拍烏蠅

之前旺角開戰，佢開放比人休息，所有飲品免費。

前幾日8點上去，得我一個客
得閒上去同人食飯, 傾下政治，飛下鏢，玩下game 都唔錯.
連豬們去懲罰下啦

認同d女僕靚唔靚

推

上去同佢地傾計先

一啲啲

來X

連登咁多毒撚仲唔狗衝

之前去台灣有間9成正

毒撚唔敢一j友去

想支持，其實係咪可以叫啲女僕唔洗serve 我?

你都識講臺灣嘛 香港嗰啲

無期望就唔會失望

Push

怕醜

我代表毒撚懲罰你

啲嘢食點
女就留返俾班毒梟

一間有十個女僕咁多？

好似石棺案個小草喺呢間做過

Pish

邊有5個女4個正1個細細粒睇個人口味

我都係一條友去

d 女僕好nice, 唔mk.

印象中個小草好似幾得

咩名

貴？

一百頭至中

飛驃洗唔洗加錢

要，好似都係5定10 蚊一鋪

睇相都ok呀

不過 d 野好冇食呀

推，721 有出post，真黃

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

野食ok

野飲都係果d.

食野啫 唔好諗咁多

其實本身就好少人啦

支持支持

野食一定麻麻

情侶上去會點

不了
啲野咁貴

push

絲打上去會點

唔係黃就要幫襯架
都要野食食得過 啲女ok先得架
唔通真係係黃鋪 就算狗飯都去食咩

Sheshe

kiki

巴打平時食開咩?
呢D我已經收貨啦

話明女僕cafe都要問嘢食點
真係do you have a dog

呢啲嘢交俾其他手足
半島同呢啲都懲罰唔黎

同佢講前面張枱污糟左，叫佢烏低身抹野都夠玩

幫手做埋part time

Pushhh

大家去！

有無d 小草咁既質素先

小草係女僕界係ss 級

大佬呀 我地d廢中家長點扮後生幫唔到

除左口罩先評論

唔需要
我想佢帶住口罩SERVE我

可唔可以要求唔做果d on9野
咩拖魔法果句，接受唔到咁毒

純食飯支持下ok既...

掟下鏢傾下計ok
但唔洗serve得咁勁

你去女僕cafe都係為咗啲女
但係全部都係老細食晒
仲要有好多係學生妹

即係老細有錢就可以無限破處
食完啲女再用黎做搵錢工具
老細日日屌囡囡
根本無心機理食物質素

好想去，但玩GALgame都怕醜

入左PAGE睇相有D恐怖...

試下先知

唔使施魔法

無on9 野。

其實都好少著到女僕咁， 多數都係唔同主題既制服。

見過絲打同情侶上去。

cafe 一間唔使諗到咁複雜

💯

係咪小草嗰間？

咁撚毒 點去

但係啲女僕唔會佢你傾偈同你玩喎
反而香港戈個會坐足兩個鐘係對面同你傾偈

其實無野
你當普通餐廳 啲員工著得好靚就得

未係 深黃關我撚事咩

上面張圖講緊深藍？

小妹想去做女僕cafe侍應，有冇手足十卜🤗

支持唔到

有冇女僕架?

我都講咗老細投資咁多 只係為食女僕
佢點會關心社會

警察event 應該係講緊呢單

人地都係著日本警察既制服姐

呢間d女麻麻地炸wor

女僕解毒

港女世界第一

咁女僕cafe班老細九成都係為食o靚妹既
最低工資請d女返黎呃呃氹氹得閒渣架車車下去食飯飲野好快就可以車震
食完一個就換下一個條女有咩小動作就炒撚左佢

不過唔好以為d女可憐呀佢地都係為搵快錢想搵下老細收下禮物咁先做呢d架咋

metoo

同埋貴唔貴？未去過

緊急！！千祈唔好去 唔好信 間野唔係黃

咁大家幫下手喇

PIsh

留名跟進

1. 制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

唔係好似 直情係

但呢間野多數都係得老闆娘上去

姐係fb 相果位司令官

老細有幾仆街 上面有人貼咗證據

更重要係成個行業都有問題
簡單講就係二世祖公開招募私家雞
個成本要客人分擔 於是食物就有溢價
貴到唔合理又難食
但客人俾咗錢 但係無份食啲學生妹
老細獨食

所以去幫襯果個正傻仔 仲自我感覺良好覺得自己係master

推 等人驗證

幫推

真唔真我要去呀

有無多啲資料

我都自己fc 下， 費事炒車。

搵返d 舊post.

612 同7月中 都出過黃 post. 果時都未有裝修懲罰

應該唔會炒掛

毒撚有幻想嘛
同埋班毒撚平時冇女同佢傾計自己又少社交儲落d錢咪上去呢d同d女傾下計囉
點知放工條女就坐緊老細大脾車震緊班毒撚返屋企拎住張cheki打飛機

毒L一個
唔敢去

D食物可以嗎？

頂 真定假等fc

拉咗先

最緊要 女僕Cafe 都可以有藍大叔客，大家唔信照去唔緊要。 千萬唔好講政治同發夢野

如果扮到咁樣當佢係啦

想照去唔緊要，保障自己唔好係Cafe講政治同發夢野

冇記錯既話 其實香港既女僕cafe都係黃

證據唔該

建議逢星期四黃店感謝日，精選兩間未出名既黃店，鼓勵消費者懲罰。

消費者可以借機會探索社區入面既黃店，留意「出名黃店」以外既選擇。黃店除左可以賺返筆，又有機會宣傳同比消費者嘗試佢地既產品/服務。長遠目標就係均衡返黃色市場既消費力，促進黃色經濟圈成長。

我都想拎d實質證據，只能提醒大家注意一下，真係信佢黃都好，千萬唔好亂講野俾人篤灰。

有無d沙律之類 意粉好撚肥

Sorry係咪男人來？

藍架
之前八月用警狗做主題
比人屌到反皮都要繼續做
依家扮黃
推爆佢啦

6月出post
應該係黃掛
我唔信佢地咁深謀遠慮
話藍果班有無更多證據先

警狗做主題咩玩法警匪片都冇人睇啦
冇大字寫住黑警死全家同狂播肥媽
我都唔會懲罰

純好奇 No offence
點解寧願咁易信黃，都唔抱懷疑係藍既心求證？

無罪假定

識人有 比啲時間

人地d 制服入定晒，不停loop 唔同主題的

煙場不了
本身質素麻麻
女僕cafe好多都黃
大家懲罰啲有質素嘅好無？

唔得 我怕醜

原來人地14年雨革已經係黃絲

推!!!!!!

打手嚟講樓主都幾失敗
你唔係老細/ 員工點知人地制服會點購入
肯定話你問起，佢咁同你解釋

tui

留名待source

不過無論如何
女僕cafe我真係不了

對女僕無性趣但都可以支持食野

半島係閂唔切門

Hs藍定黃就唔知，但一定係仆街，會偷睇女員工既fb inbox，正常既女仔都走晒，而加得番d暴龍，同埋d cam會收音，上去既自己小心

啲女好豬環境衛生惡劣到唔想食⋯
同埋又唔係得呢間女僕cafe係黃

禁入去見到d女僕⋯
拍烏蠅好正常

女僕係黃絲
女僕 cafe就唔一定係黃絲
呢間有待查證

以前有上開發覺d 主題制服會一年半載重複一次

求其他推介

呢間難講 但maid planet , AT都係黃
有睇過下老闆娘fb

推一推 幫襯下

而且呢間啲女僕好多係大陸人
煙味濃已經扣晒分 仲要大陸妹女僕
係咪真黃

我都想搵多d 樓上主題cafe 去下。

之前周圍去試， 有d 貓cafe / 女僕cafe 都真係好少客.

識有前員工發夢時，想借地方上去避難
老細因爲私怨而拒絕，叫條女遠離旺角
深黃定扮黃吸生意，自己諗

Maid Planet同SugarFactory一定全體黃
好似呢三間都有野食

Henshin真心講句 都幾難食
難食就係難食 冇得變

d女都唔掂

所以樓主應該被誤導
或者係打手
唔好再推
將呢間cafe加入藍店名單，免得其他人中伏
唔好再推
唔好再推
唔好再推
唔好再推唔好再推

以前好多都好掂，

而家爭d

尸

sorry啊
唔好呢味野
支持唔到
推

我fc 左人地14年已經係黃絲。

反而你地講句野就肯定話藍店，唔知咩居心

佢fb page啲post
點睇都係黃啦

14年已經著女僕服落示威區食人血饅頭
藍唔藍就講唔定既
樓主做咩咁嬲，我識個位被拒絕前員工，你想唔想花生啊

交比巴打 我都係支持返黃店

呢間女僕 cafe係黃定藍 可以繼續討論，但前員工的證供非常有力，請大家自行判斷
我唔想知當中有咩恩怨情仇
你地兩個討論請用不推文回覆

講嘢九唔搭八嘅戇鳩

其實我都唔想知

識樓主係老鼠咩
鄧我朋友唔抵，更加對呢種扮深黃講一套做一套呃錢既行為覺得可恥
要證據可以隨時拎

Agger

如果搞間女僕cafe，全部都係cat girl 咁，其實都幾有睇頭

任何野做到極致就會變成賣點

如果上去嗰陣畀返𠵱個post佢哋睇
佢哋係咪會記得你？

留名

up

To 唔敢去既毒毒子：
我一丁友去過，其實你當係有主題特色既餐廳咪得囉，環境悅目，想自己一個靜下可以食野睇漫畫，又可以當同女僕吹下水，ok 架，不過真係貴(香港同日本都係)

呢度留言 一半係henshin staff, 一半係其他女僕cafe打手

藍架

真係有，你見識少
秋葉原另類女僕Cafe 「重量級」女僕陪你食蛋包飯

好簡單姐
踩上門大叫光復香港囉
睇下對唔對到下聯

深黃女僕Cafe 假嫁！

同佢哋傾正經嘢唔玩得唔得

咁可唔可以唔收加一

環境悅目? 個垃圾場冇裝修可言, D女侏羅紀公園跑出黎

你唔影生寫唔比佣佢地, 鬼彩你

係味可以只係吹水，唔係玩果d game ?

如果可以，真係冇咩好驚。

lm

石棺案嗰個小草做過呢間

小草之前喺呢間打過工

呢間好難懲罰喎.....

靚就唔會拍烏蠅啦

麻煩大家幫手推

白宮聯署：制裁中共喉舌TVB，尚欠55,973個簽名，11月9日截止

曱甴

甴近平

冇乜嘢
雖然我冇去過henshin
但係其他cafe基本上都有情侶去

間間文化都唔同既，呢間唔岩咪第二間試下囉

就咁睇間野似黄多過藍既 但老細係仆街就肯定 所以都係唔會幫襯bye

同意 怕老尷

依家仲有女僕cafe以為無哂

唔關黃藍事
係場地問題
女僕cafe唔係個個都會去

總括黎講女僕cafe 呢行，唔係講緊Henshin cafe 單一呢間

大家都係睇定d 眾說紛紜 留意多陣 仲有大把好黃既餐廳

幾錢Q

去吧，連登毒撚兵團

ummm
推

我可唔可以上去淨係食嘢

似係...

就算中伏
都係畀黃店伏心都安樂D

放工去

女僕cafe
之前有朋友生日book左個間食飯
頂佢食飯前要跟佢唸咒語加手勢先比食

有無人組團

毒撚一個唔敢去

深黃唔代表我要比錢食扒！

推呢個睇定啲先

想食囡囡.唔係佢D野食

深黃女僕Cafe 假嫁！

不黃不藍 唔好去！

hs之前都成日拍烏蠅
試過上去成晚得我一個客
上年有世界盃睇開始上
野食要睇邊個煮 一d好一d比較差
飯要等好耐 試過等差唔多2個鐘先有
環境就同一般人屋企一樣 無任何特別裝修
同埋佢d衫勁hea同其他cafe比 完全比下去
廁所塊地長期痴立立
有鏢掟 5蚊局 同囡囡掟要比多55
如果你唔好掟鏢 其實唔洗上去
因為d boadgame勁舊 poker都唔齊牌
無ps4無switch 比其他cafe少野玩
hs唔係藍 但都唔係真黃囉
前員工避狗被拒絕 叫人遠離旺角區 咁都叫黃?
黃嘅女僕cafe有好多 巴打們幫襯都幫襯d真黃

要懲罰

你估真係女僕咩 唔好做埋呢啲毒撚嘢啦
一陣人哋出聲屌就大家都唔好睇

睇定D先啦

深黃女僕Cafe 假嫁！

拉

深黃女僕Cafe 假嫁！

睇定啲先

深黃女僕Cafe 假嫁！

未知真假

不如大家提出多d 值得懲罰既主題cafe 啦。

旺角好多主題小店都係拍烏蠅

個list 可以一路加上去，再整合，變成樓上cafe 版既黃色經濟圈。

未去過，但我又唔係睇過動畫個啲人(人大左好少睇) ,想支持但唔知去唔去好

咁不如去the Bare Bone 啦

邊到黎?

自己睇下啦

捐去星火好過

好差咩

拉
切勿跟車太貼

唔掂

絲打得唔得…怕尷尬

樓主咁耐都冇回應

如果老闆藍, D 女僕黃

咁我地自己開一間, 全部黃

FC2啲素人咁？

唸緊生日1個人應該要點過？

女僕cafe似有得唸

#118 回左啦。

雨革果期出post已經係黃絲。

612 果日唔開叫人上街。

喂埋你食就最好味

扮黃

如果你係你個名我十卜你休息下

召喚樓主

扮黃店

負皮
上一頁

中間果個係咪老闆

唔想食d辣殺
放低十蚊同d女慢慢掟標先
有最低消費就不了

狗cafe fc
拉

出黎講兩句啦屌你老母

勸咁多位弱智藍絲，唔好以為扮黃就幫到你
香港人最鍾意fc, 一陣本身唔知你係藍都查到你係藍
幫你裝修就唔好啦

你用追故模式睇下我d 回覆先

語帶相關

唔易信近一兩個月果班
6月就黃果班，我唔理係咪扮
都叫一早表左態
就算呃
俾呢班呃都好過而家新果班
我反而會懷疑係咁話佢藍果班人

唔要女僕想齋食野懲罰

間野出名污糟，地板痴笠笠
食完會屙，真係睇女唔岩就唔好去

咁算啦 我去懲罰第二間兩倍算

其實通常女僕中意咩男仔？？？

加錢有無得屌

深黃女僕Cafe 假嫁！

觀望下

追下post

都冇女好睇，貼錢買難受

咁都j得落。。。。。。。。。。

我ok
你食開咩